講真 連意假都贏唔到不如唔好踢波

係講緊你呀死熱狗

下？阿狗點解星期四踢歐洲賽既？

咁熱狗下場歐洲賽幾時踢呀？

未來

原來踢歐霸同排緊第六都可以咁大聲

用而家呢隊祖雲同而家呢隊A米比

妓幾時開始當左歐霸係歐洲賽

yes歐霸唔係歐洲賽

歐霸都要脫歐了

唔講以為你地排緊榜首，歐聯出左線
點知原來都只係排第4, 歐聯仲要柒住出局

啲賤種好撚古惑

仲可以大返人轉頭

你隊波咁撚柒你都咁大聲啦

靜啦熱畜

點先可以無恥到好似班熱畜咁

呢個真，熱狗兩回合都無場贏到

熱狗同人講資格論真係最冇資格

又冇歷史 又冇現在
未來